人民日報-陶輝只是個孩子,求求大家放個他,給他一個機會

人民日報-陶輝只是個孩子,求求大家放個他,給他一個機會

陶輝只是個white reash

自己人

做乜咁多老衲

外國勢力 洋垃圾

他是咱們中國的女婿